一隊柒頭熱 一隊垃圾獌

咪燈

屌你老母offside 主場雞到仆街

即1-1

屌你老母4424

笑

唔係直紅吹停人反擊

黑撚到仆街

4424咪又係比我廠收皮

燈

自信假阿